立場眾籌對抗政虎

個人表示十分支持同埋重要！冇左蘋果同立場，呢個香港就只得返暴徒！

佢地真係好有heart，就算唔喺現場，但直播見到記者哥哥同姐姐餓住都仲喺前線好努力！

一齊支持立場新聞！